[召喚美漫撚]其實watchmen個細路睇嗰本漫畫想講咩

本漫畫好似叫黑貨船 話個船長一路想報仇同埋返屋企保護佢屋企人 但係最後佢自己親手殺死咗佢自己老婆仲上埋架黑船 仲話原來黑船想要嘅靈魂係佢
我已經重複睇watchmen睇咗好多次 但係次次睇到個𡃁仔睇漫畫我都一頭霧水 有冇人可以解答到我

大陸仔解說文 唔介意可以睇下

一開始呢個海盗漫畫係無心插柳，之後變左影射Ozymandias

終於都有人解答到我 身邊嘅人全部都冇睇過watchmen搞到冇人答到我